是日午餐，要笑請入.

係咪薯角

幾好食咁

塊扒唔錯

係

ok喇

今次煎得靚咗好多
上到色

想食肥根

應該係5-7中間
偏向7

唔錯喎

癲狗

幾正

薯角外脆內軟

下次留比你

巨乳正呀